銀魂大結局情報

點解唔俾700 完

JUMP好仆街
咁多年既作品都唔俾人好頭好尾

唔識日文, 但點都唔信2集可以交代到大boss + 主角後事, 唔好講爛尾, 而家分分鐘連完整結局都唔做到

扮下野吸下觀眾注意姐
過多排作者放完大假咪是但搵個理由畫續作囉

炸撚晒班兵就當完？

猩猩想休息下姐

完左銀魂再畫新作品